丸龜買埋譚仔三哥

日本東利多控股(Toridoll)宣布，收購「譚仔三哥米線」100%股份。完成後，「譚仔三哥米線」繼續於東利多控股的香港分公司東利多控股有限公司旗下營運。

完成後，東利多控股將持有108間分店，當中56間為「譚仔三哥米線」，另外52間為「譚仔雲南米線」，令東利多控股在香港雲南米線市場的佔有率擴大至約70%。「譚仔雲南米線」於5月時簽訂交易協議獲東利多控股收購。

東利多控股表示，「譚仔三哥米線」及「譚仔雲南米線」為香港市場中領先的米線品牌，完成收購後，將善用資源以求發揮協同效應，並進一步擴展米線業務。

東利多控股旗下亦設有丸龜製麵店。

Ｄ肉愈來愈少，不了

日式豚骨湯叉燒米線

呢鋪真係溝埋變瀨尿牛丸

三哥失業了

合拼啦

架仔一統支那

開返間四哥囉

大家食老闆表示好葡萄

激辛山賊手羽先

以為三哥酸死 原來一齊買

個情節好啱拍溏心風暴
不過兩房人最後比架仔買起就有少少政治唔正確

唔知幾錢，應該貴過譚仔呱

有幾多分店?

唔好搞到三哥難食咗就得

以後唔駛吵邊間好食啲喇
搞到一撚樣

TVB劇咪變做俾強國收購囉

快d收購埋南記,一統麵食天下

咁樣收購夠退休啦

丸龜快d分拆譚仔上市la

三哥咪撚轉雞肉

攞住過億身家失業爽到仆街喎

溏心風暴4大結局？

三哥皮蛋好食d

希望譚仔唔好拖低三哥既食物質素

今次真係 三哥 :我4條A啦

最後都係一家親大團圓BBQ 結局

三哥點解唔搞上市，有錢又威威

有諗過搞，之後無左回事，你唔知姐

攞住幾億un un腳唔好咩

三哥真人上連登

兩間都垃圾 大家食同雲貴川好食D

唔只幾億啦
收購譚仔用咗十億
三哥分店同純利都多過譚仔

溏心風暴4-勿演賤奇

比人收購
唔係比人算撚左間野呀
失你老母業

譚仔d雞肉

個弟婦同佢細佬係咁叫佢上市
不過三哥想參加亞太區米線王比賽, 唔撚理佢地

兩個分家咁耐
結果係日本仔公司團聚

垃圾譚仔比狗食一早應該收曬去做拉麵啦

三哥一樣比狗食

㗎仔雲南米線

大陸糞青mode : 姓譚既係漢奸走狗賣蟈賊

點解

真係寫呢個劇本拍溏心一定仲好睇